各位，用新招，鬥紅！

點解大波嬅無啦啦去英國
要比人三催四請先坐轉機去北京
佢係咪間諜？

點解楊局腸兩個仔女都去外國留學？
係咪間諜？
點解仲唔返香港？
係咪做咗人質？

講咗幾年

根本就應該咁做
所有公務員官員家屬有外國國籍一律當漢奸看待

be water
用新招

鬥鬥下會悶，會厭

而且你話佢唔夠紅 佢咪一樣冷處理

組政黨
鬥紅
加速

路係人行出黎嘅
試咗先
唔得再改善

係時候到我地守護番正義女神

調理農務蘭花系咪做左囉

唔夠全面唔夠深入
例如要引入公安代替啲狗
人工減半

換咗法官
引入共產黨法官

暗黑兵法

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

幾時去各大商場藍店教藍人唱紅歌？

唱東方紅？

狗車用benz 唔愛國，應該用國產

公務員一律只能夠用國產家電